【急報】朱牧民 就美國國會衝擊事件 發表聲明，敦促議員履行民主責任，肯定民主制度

連國際線好幫得手嘅人都出聲啦
侵粉醒下啦ok？

I am in DC today.
Our democracy is at once fragile and resilient.
Today's insurrection and riot on Capitol Hill was violent, abhorrent, and undemocratic. I spend a lot of time inside the buildings and institutions the mob tried to destroy this afternoon - it was a moment of epic failure in our political process and it will deservedly be a black eye on our democratic ideals and standing.

Our democracy requires much of us - and despite the threats, foreign and domestic - we will overcome. Just this week - I have talked to and worked with thousands of volunteers in Georgia who participated in two open and fair elections. They gave me hope.

And now, as I watch House Speaker Nancy Pelosi reconvenes and presides over the People's House of Representatives, I am feeling hopeful.

I urge those elected to represent us in Congress will live up to their democratic obligations tonight - to reaffirm our democratic institutions and model for the country and the world the best of America.

push

敦促朱牧民回港伏法
香港警察現正通緝朱牧民

they stole our election